\begin{longtable}{ | m{5cm} | m{4cm} | m{7cm} | m{5cm} | }
	\caption{Dicionário de Dados - Documento Restricoes}
	\label{dicionario-de-dados-restricoes}
	\\        
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}     
	\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{Restricoes}} \\
	\hline
	\textbf{Campo} & \textbf{Tipo de Dado} & \textbf{Descrição} & \textbf{Observação}\\
	\hline
	
	 
	 fumantes&Boolean&Identifica se é permitido fumantes na república&Não nulo \\ \hline
	 animais&Boolean&Identifica se é permitido animais na república&Não nulo \\ \hline
	 visita&Boolean&Identifica se é permitido visitantes na república&Não nulo \\ \hline
	 
\end{longtable}